點睇倫敦d足球隊都係咁上下?

點睇?